真心扑野真係咁撚重要咩?

啲人話條女唔比你扑就飛左佢, 咁你究竟鍾意佢定鍾意佢個身體?
結左婚先慢慢享受唔撚得? 講到拍拖唔扑會死人咁, 以前啲上一輩咪又係規規舉舉等到大家認定大家結左婚先扑
宜家啲贊成婚前性行為嘅人嘅心理就係"我想攞到婚後嘅性享受, 但我唔想負責任, 我唔想比嚟個女人鎖死一世, 我除左想同嚟個女人扑我仲想同好多好多女人扑!"
屌你咁你同平時口中批鬥嘅雞有咩分別

絲打表示扑嘢都真係幾重要

不可分割

利申 青頭

巴打表示扑野都幾重要

唔扑野就唔好拍拖啦仆街

認同 現代人個個精蟲上腦

結左婚先發覺性生活完全唔夾你都幾頭痕

扑完野咪飛左你囉
同你一齊都係想扑你姐
扑野其實唔重要
重要既係交流溝通
靈魂伴侶

規規矩矩等到結婚之後先扑嘅我相信係上兩三輩 lu

女人唔係用嚟扑就係用嚟打

結左婚先發覺性方面唔夾先慘

處女膜係有期限

點解扑左野要對條女負責任？扑完條女會短命幾年？c兄咩年代

係

樓主已經假定咗婚前想扑嘅就一定係playboy 會周圍呃蝦條

咁我夠可以假設女人話婚前唔想扑係出面做雞做到好攰 搵夠錢就搵傻仔埋單

Anyway 現在咩年代 以前夠行獨裁帝制 係咪代表現在獨裁啱 樓主Goodest logic

拍拖唔扑野
你覺唔覺自己好唔負責任

樓主諗野好old school，呢個年代已經講緊性自主權啦，呢d野唔試清楚婚後相性唔岩又咪煩，同埋樓主係咪女權撚？扑野係雙方既選擇，乜9都要男既負責，大把女既鹹濕過男既啦

唔扑野做咩要同你拍

陣間結撚咗先知佢舉到同香蕉一樣
又軟又林又唔得
到時離婚咪盞搞

好重要, 你小朋友唔識野啫

我條仔都成日想扑， 我覺得唔應該成淨係扑野囉

一齊打波， 做gym 都得架嘛

一齊打下飛機都嬲

男同女會一齊 就係因為係性驅使
係好正常既生物學現象

咁叻唔扑咪搵個性冷感做女朋友囉

樓豬我撐你

扑野要男負責係父權撚喎
女權係提倡性別平權，講緊男女責任平等。

真係唔識反駁
利申：真係識有人因為咁結完婚光速離婚

驗下貨都要掛

重要，條仔唔肯扑我會飛左佢

利申絲

宜加既女權邊止平權呀，而係女性有特權，男性地位下降喎，你睇細包件事就知

樓主你搵返個同你一樣睇法嘅就得

要中出先可以增進感情

性與愛同樣重要
缺一不可！
你栢拉圖轉世咩
依個年代有一半女人個腦都生左響下面進化左架喇

咁如果結咗婚你先發現老公鐘意玩SM，而你又接受唔到，係咪離婚?

撐樓主

咁如果扑野可以好似食飯咁隨便

咁就真係唔重要

扑野唔係重要
係真最勁撚鳩柒好很重要

如果結咗婚先發現條仔碌嘢向下彎，扑嘢嗰時痛到拆天，你係咪以後唔扑嘢？

緊要呀
扑野先有征服感同佔有慾

秒，此po已完

係 好重要

預左好多負評：
而家啲人的確冇咩道德觀諗，關係七國咁亂，換畫快過戲院，離婚率又高，以前啲人邊會。個個男人見到女人就失去理性，着得少布少少或者身材好少少，就淫慾上腦，最後又係比女人玩弄。好多有學識、有錢、有地位嘅男人，都係衰咸濕衰係個女人到。所以男人保持理性最重要，否則好易蝕底，一定要睇清楚及絕對信任對方先好發生關係，唔好受人擺佈，女人屈你非禮強姦好容易。最後做返個好男人啦，唔係淨係為發生關係，互相關愛、了解、溝通更重要。

32個處男毒撚正評表示同意

廿幾三卄年前，有錢佬就香港包二奶，無錢佬就返大陸包二奶
有錢佬就去中國城、大富豪，無錢佬就去魚蛋檔

關現代人無道德觀念咩事？

樓豬鍾意玩柏拉圖式戀愛？
扑野真係好撚重要！

利申 青頭

講漏咗，大把男人仲衰格，特別係有婦之夫仲出去玩，仔細老婆嫩晚晚唔理家心唔識返屋企個啲最賤格。究竟世界上仲有冇真正好男人？
道德的確比以前差，例如而家開個IG，大把女拋胸露呢樣嗰樣，又多援交，賣底衫褲又有。不過都係男人衰先，supply and demand，如果唔係都冇咁多呢啲，所謂冇雞蟲自然冇雞。By the way社會進步，道德唔係應該跟住進步咩？

超重要

見到呢個post既人就知無得救
好多人都拍短拖/ons

唔止多人食散餐、ONS、SP，淨係睇下身邊朋友都知冇得救，日日都係share啲坦胸露臂淫圖，都冇哂理性，仲諸多藉口又話個個男人都係咁，邊有聖人真係影衰哂啲真正好男人
究竟係男人咸濕衰啲定啲女成日post意淫圖、做電子妓女、甚至做真G衰啲
Why not both